{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438690784/goseong-haedam-eun-goseong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698432473528&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316275604&selectedRatePlan=385737793&expediaPropertyId=76177837&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 해담은"
    },
    "text": "コソンヘダムは (고성 해담은)\n高城海潭に位置する宿からは車で15分以内に雪岳山国立公園があります。 こちらでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 12個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "コソンヘダムはどこに位置していますか？",
            "answer": "コソンヘダムは高城海潭に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コソンヘダムから雪岳山国立公園までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "コソンヘダムから雪岳山国立公園までは車で15分以内です。"
        },
        {
            "question": "コソンヘダムでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "コソンヘダムではWiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "コソンヘダムの客室数は何個ですか？",
            "answer": "コソンヘダムの客室数は12個です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設での新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、詳細を宿泊施設にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内方法はありますか？",
            "answer": "特別チェックインの案内方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に宿泊施設に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で無料のWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内では共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "指定の喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 495
    }
}